有無巴絲住同返工嘅地方都有確診

我先, 2範中晒

屋苑同一座數有確診, 好彩唔同層數&方向
想去老母屋企避下, 點知佢果幢野都有

返工就差幾層, 用同一堆 "lip"

同你同一棟building

公司隔離個棟有

相信政府沒事兒

巴打淆唔淆

你話呢，下星期都係要番架啦屌

真係屌出聲, 公司完全無表態

屋企隔離座樓有確診
返工隔離棟樓有確診
周末探婆婆,佢住家隔離條街有確診
就快覺得自己未中招都幾勁
香港明明得二百幾宗 但周邊都有人確診

有同事發燒，公司當無事
之後棟大廈有人中招, 條友仲要無戴口罩返工
公司都無反應，照常返工

仆街......今日返工果到確診多 2件

前後3件

咁office 仲開？

3件都係同一公司, 人地都堅持仲開

我地公司緊係照去

嘩真係痴撚線
巴打自己小心